{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052796",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 그라체 호텔"
    },
    "text": "お客様の快適な憩いの場、加平グラッチェホテルにお越しくださったすべてのお客様に感謝申し上げます。 当ホテルは都心を離れ、美しく高級な休息を提供するために設計された場所です。 私たちの経営哲学は、お客様が快適さと高級さを感じられる場所になることです。 私たちはお客様の意見を積極的に収集し、持続的な品質と最高のサービスを提供するためのシステムを持っています。 私たちの従業員は専門的なトレーニングを受け、体系的なサービス提供に努めています。 当ホテルは洗濯物の管理を徹底しており、セスコの管理を行っています。 また、新しく導入されたサービスと施設を紹介しています。 当ホテルは愛犬家のためのペット同伴ホテル、炭火バーベキュー場、温水プールとサウナで構成されたパーティー場、そして愛犬専用ホテルとパーティー場を紹介しています。 愛犬専用ホテルは、愛犬専用TV、空気清浄機、ペット浄水器、愛犬ベッド、クッション、リアルタイムウェブカメラを提供しています。 ペット同伴入場のために別途運営される客室があり、体重制限と最大入場人数も案内されています。 パーティー会場とバーベキュー場は有料で利用でき、駐車場もきちんと管理しています。 当ホテルは清潔状態と施設状態に対する満足のいくレビューをいただいており、便益施設はまだ足りない状態ですが、お客様は全般的に満足した経験を共にしています。 改めて当ホテルを訪問していただきありがとうございます。お客様により快適で特別な経験を提供するために努力いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの経営哲学は何ですか？",
            "answer": "私たちの経営哲学は、お客様が快適さと高級さを感じられる場所になることです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの従業員はどのようなトレーニングを受けていますか？",
            "answer": "私たちの従業員は専門的なトレーニングを受け、体系的なサービス提供に努めています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは洗濯物の管理を徹底していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは洗濯物の管理を徹底しており、セスコの管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルは愛犬家のためのペット同伴ホテル、炭火バーベキュー場、温水プールとサウナで構成されたパーティー場、そして愛犬専用ホテルとパーティー場を紹介しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬専用ホテルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "愛犬専用ホテルは、愛犬専用TV、空気清浄機、ペット浄水器、愛犬ベッド、クッション、リアルタイムウェブカメラを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入場のための客室には制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴入場のために別途運営される客室があり、体重制限と最大入場人数も案内されています。"
        },
        {
            "question": "パーティー会場とバーベキュー場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "パーティー会場とバーベキュー場は有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もきちんと管理しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "当ホテルは清潔状態と施設状態に対する満足のいくレビューをいただいており、便益施設はまだ足りない状態ですが、お客様は全般的に満足した経験を共にしています。"
        },
        {
            "question": "お客様に対して何か伝えたいことはありますか？",
            "answer": "改めて当ホテルを訪問していただきありがとうございます。お客様により快適で特別な経験を提供するために努力いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 500
    }
}